要求時事台增設文宣區

個人認為依家遊行/示威活動嘅資訊比較混亂，就算定時出一個整合post, 喺時事台都好快沉底。

文宣係涉及創意，但最終目的都係宣傳政治時事活動。
另外，鑑於時事台活躍程度比政事台高，因此文宣區設於時事台會有效好的宣傳效果。

所以我認為有必要於時事台增設文宣區，俾大家討論關於文宣嘅設計及更新活動資訊

其實可以所有人只推文宣，其他盡量不推文回覆

文宣停哂手我覺得係大家有少少資訊疲勞

所以大家要宣傳文宣個陣唔該簡單D，直情話俾連登仔聽要做乜野，唔好要人諗

藍絲廢老專用長輩圖---20190808 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦